大灣區托哥

大家繼續睇托哥 一齊去大灣區發展啦 Yeah!

😍大灣區好正

托哥好型啊😍

大灣區KOL托哥

很高興

托7咩

who?

拍下片又叫KOL 出嚟做反面例子？死廢物

自以為人生勝利食左條鬼妹拍片上YouTube比平常人多view嘅所謂「Youtuber」

佢個樣咁多年都灰灰黑黑咁

我覺得佢個面形好似春袋

撚樣

共同家園青年=共青

佢不嬲都藍絲，講佢做咩？